點睇 現在新街市 ?

好耐冇再幫襯，上個月 黎單 日馬同樂天貨集運拆盒，因話哂都係香港人公司同埋想上去睇下主子 ，唔知係咪我好彩四角又可以拮手，明顯冇壓過 ，whatsapp 回覆又算可以接受，公道講句再黎多轉睇下我好彩定係進步咗
致新巴打，繼續努力，終有一日可以係連登同舊登俾人讚下

利申：真金白銀幫襯，打手中肺炎，醫返都行路索氣